村屋plan 邊台好

Csl 定 cmhk

連登仔：支那移動比狗用

正路就3台
不過3多人用咗 而且支那移動好似買多咗頻譜